脊柱側彎

我阿妹今年24
脊柱側彎24度
佢去左睇脊醫話要做治療
15000蚊做2x次
究竟有冇成效??
定係做物理治療好啲
有冇巴絲有經驗

做手術